入黎睇下自已係和理非定左膠

和理非：保護手足，抵擋政權

左膠：保護政權，阻擋手足

和理非唔係要防止手足做錯事，而係手足做錯事之後，盡全力補鑊

手足未做野你就先入為主要阻人行動既，就為之左膠

——————————
勇武一日唔轉守為攻，一日都停止唔到送頭

我媽媽經歷過文化大革命，有少少野想同大家講

跳閘+罷買站內商舖，狗鐵每日損失7000萬